等到好心急，點解英國佬同美國佬做嘢咁慢

過咗咁多日今日星期二仲未有消息

中共傾國之力去遊說同威脅 要放棄中國利益好難架

有程序
你見退出世衛都兩個月前，而家至攪掂。

睇下三零年代先
嗰種先真正慢

三零年代點慢法? WW2?

佢地根本驚撚左支那 把口硬only

唔好咁大期望，中國利益太大，始終未有真憑實據中共殘害香港人，西方國家好難再強硬去對抗中共。

人哋民主國家

國安法都唔係？

大陸一直都宣稱國安法係只係國家安全同反恐，除非香港又出一個諾貝爾和平獎得主以言入罪坐監坐到死，否則西方只會好似對維吾爾族集中營事件咁深表關注。

成萬粒TG射鳩香港人喎

... 佢地搵自己國家未來去博 佢地大不了可以學歐盟咁咩都唔理

你估立法好似香港立法會咁樣咩

中國出過啦？咁又點。俾空凳當抗議左。人權只係拿國民嘅民心，唔係政治家的唯一考量。中國稱霸之雄心已不能擋，美國如果看唔到就神奇。如果美國打算繼續只係顧賺人民幣，十年二十年後中國應該就變霸主。都唔係無可能但美國俾大陸人叫美帝唔係無原因，完全唔理美國地位影響唔係好似佢地性格。

咁TG放題過後西方做過d乜撐香港人？除咗表達深切關注又乜實質制裁？

但要美國國民授權同中國全面開戰先有用，經濟貿易戰不足以拖跨CCP高層執政地位，受苦只有敢怒不敢言的老百姓。

熱戰肯定唔會係美國主動，中方短中期內亦都唔會咁做。金融的話可以參考當年日本冒起時美國做過什麼⋯而且日本意識型態其實係無問題，美國真係單純唔俾佢上。當然美國現在還有沒有這種魄力就不知道了。大國都極盛都通常開始走下坡。

咁就慘啦，如果美國最多只係同大陸打貿易戰，大陸同日本最大不同係佢自己有14億人市場同埋一個無人性的政權，就算8964咁被西方制裁，靠自己內需，就算無7nm cpu手機，只要有微信淘寶都可以照常過活，過幾年乜事都無，對無限連任的習大大來講可以等得。

你要預十年到

好似日軍入侵，香港都要捱3年8個月先光復，你咁冇耐性唔得喎

正面d諗，民主國家做野要考慮其他人，所以慢d

你睇d獨裁國家好似支那咁，國安法話過就過

其實真係考驗大陸人民係唔係富起來後真係可以食樹皮。

當然唔可以排除真係出征台灣同南海。因為如果參考crimeria，如果歐美真係軟弱，中國可能判斷打台灣可能都會work。但亦可能變熱戰，美國現在似係想幫台灣同crimeria情況唔同